大地產商回應商場租戶 話近日社會已經回復平靜 已經無哂周圍破壞同蹤火 商場集會阻礙營業 唔會減租或免租共渡時艱

信和：依幾個月有出通告話商場唔開既日子先賠租 中間2 3點有示威或防暴商場落閘逼商戶關門趕顧客走既日子全部唔賠

新地：近排已經攪左好多會員推廣吸引人流 唔會減租或免租 之前落閘既日子都唔會賠

10月同11月好多大商場都有好多非大連鎖店既細鋪已經執鳩哂
可以留意下大商場d冷行已經變哂吉鋪

吸血鬼地產霸權你估流架

Yoho H&M都好似頂唔順，斬咗下半層讓翻出去，剩係租上層算

其它地主 恆基領展長實呢？
有無良心地產商商場支持下

好耐無去過yoho 想問下要搭電梯上賣精品連cafe個間鋪仲係唔係到

幾個月前執左

可惜了 d精品貴就貴d但大部分都幾高質

幫下佢地退租

YOHO H&M做到聖誕節前

地產商有人性香港就唔會變成咁啦

和你shop

齊攬炒

良心地產商

你講完唔笑果下先利害，不如問埋呢個世界有冇良心強姦犯？

最有良心咪政府果個郵輪碼頭

又一城計唔計
依家免租啊
唔計就太古囉
9月就減租

Yoho H&M開業無耐已經拖租

馬鞍山新港中心有良心，保安企出保護市民，免被狗咬

長江啲人好撚藍喎

聖誕新年繼續和你shop
黑警繼續衝入商場 鋪頭繼續落閘

勇武真係比人拉晒啦，場運動完左啦！

無錯，但係消費者習慣慢慢已經改變（仲需要時間驗證），再加上經濟下行

長實唔點玩大商場

你估地產霸權流咩？
係誠哥有前瞻性唔想咁多鋪死先派錢
等條鏈唔好斷
繼續佢嘅地產王國

垃圾業主都係唔減

知唔知咩叫光大新鴻基

中信

瞓咗成個月？場運動啱啱開始咋

抄呀抄呀

會唔會變第二個又一城

咁聖誕、新年果啲日子要繼續

繼續window shopping

支持, 做得好!
全部做唔住就執柒哂去

Push

佢置富旗下d商場，大既得馬安山廣場同紅磡都會

exactly

良心強姦犯

元朗自治國

邊到有

死場一樣

Sell Hong kong

真呀
我支持加租添呀

完你老母

128灣仔附近見到
我都想要

又一城正仆街來，主動幫狗，聽講3月先開得翻
得太古

良心地產商
世上你搵到良心共產黨咪有良心地產商

你全家就俾人拉曬

歡迎大地產商支持攬炒

商戶 反抗。。定係等破產呢？

地產商係助攻，逼走租戶，果d租戶大多係藍，加快攬炒

「系汁左」
打三個字錯三個字有冇讀過書

加租啦仆街

地產商有人性, 送中過撚埋了
都唔知仲有冇50萬人會遊行

聖誕準備好撩班狗入商場

睇得好辛苦

新地最仆街，搞咩啲無撚用既現金券當做左野

早知由9班有錢佬送中

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

地產商:正, 又可以幫商場玩大執位, 唔駛煩安排班租戶

咁鐘意俾貴租呀拿， 無得免租咪當加租， 反正試過好多次

加速攢炒

小商戶頂唔住，大型連鎖公司繼續玩

青衣城間霸王川莊都收左皮

仆街啦你

地產霸權咁做就岩啦
幫手和零售商戶插一刀

無錯呀, 人流多左咁又點? 我地不消費
商場繼續開門, 但商店無人幫襯

間野藍定黃先

分左出黎上巿啦
未分出黎前唔租比759同萬寧

業主同租戶一早簽哂租約合約合同，點可以話改就改
大地產商實會企硬，因為自動減租會嚴重影響物業估值、現金流、抵押融資多個範疇

不過想講一句
大地產商對港共出土地收回條例，有冇可能企硬，對港共管治/規劃問題有冇出聲

d舖頭摺埋冇人租，地產商會忍心丟空佢咩？

無人租叫做維持到過往租金成交紀錄，一減租租比新客即時影響物業估值

佢情願丟空係到
等有大集團租都唔益中小型商戶

這就是地產霸權

應該裝修商場（不是商店）

人民日報: 暴力退潮, 市民歡喜

無所謂啦
租得呢D大集團商場咪又係大財團
唔好減最好

所以點解共產黨係民國時期咁受歡迎

你執你既事 租就準時交

其實最仆街係地產商重要有分成
租戶營業額過左某個數 除左租金 重要係營業額到分錢比發展商

d租戶咪屌賺果陣你又加租 又話黎分營業額
經濟差到仆街果陣又唔幫下手共渡時艱

一直都唔明點解租戶要分盈利比地產商 根本係不公平條約黎

係咪得又一城一間完美放狗入去之後完全唔認？

阿哥，講完你笑唔笑?光大新鴻基同新鴻基地產完全2間公司黎

又一城唔只係放狗入
係同狗夾operation

用曬職員通道

所以先問係咪唯一一間做完仲要跟住仲唔認

經濟變差無生意咪交底租咯

一齊行街街 帶旺人流

由sell hk馮秀炎係10年前開始係apm行，之後好多場都跟呢套制度

商場啦 唔使tg

話左狗嚟，香港變到咁咪因為佢地

你唔減就啱時機，我地有個聖誕佳節不消費運動，幫你地補多一刀

出句聲話乜乜乜, 就成堆狗係度啦, 咁果日又早收

留名睇班外國公司老闆親自黎black block 表演火魔法以示不滿

使唔使大家聖誕新年出下力睇下逼唔逼到地產商減租

又係sell hk呢間仆街
不過都好, 而家睇下邊間連鎖集團玩退租, 變哂吉場班吸血狗自己受番

商場話做咗推廣吸引人流
我地消費者可唔可以同啲商場租戶企喺同一陣線，
講到明商場唔減租，我地更加唔會去消費，逼地產商跪低？
咁樣做一來可以令更多租戶企喺我地呢邊，二來可以騎劫埋一啲藍色租戶
，藉此加大黃色經濟圈。

再搞和你shop？

減租=全區減資產估值=減抵押能力=利息成本增加=蝕入肉

寧願你執，租唔出，佢都未必肯減

輸打贏要 最佳演繹

大家要繼續支持黃店

明面都開得

冇檯底數想冚家坐呀

唔好減 再加租

共渡時姦

下，十分一都無喎，我識好多隊都靜靜雞做嘢

正。。。。貴租加油。。。快啲爆

屌

和你shop 平安夜特別版

其實外國好興呢種交租方法，even Apple都係咁

新城市 2樓近賣飛位同埋uniqlo隔離都有兩間空鋪了，一間用黎做聖誕event
最入肉應該係3期新既租戶，簽約前一定係半年或再早，果時高位簽約依家生意點breakeven

推

賣撚左畀淡馬錫好耐啦 on9

當日地產佬都話唔比狗入場，之後比柒柒柒屌，地產佬腳軟比狗入，而家好後悔

係黃色強姦犯

最多戴個套，夠唔夠良心

又一城已經係人辦
真係唔識死

和理非成果出哂黎

又一城根本俾唔到個場租客，焗免租咋

黎緊聖誕攬炒，唔會靜架啦

所以香港先叫最’自由’經濟體

ok，繼續

最好全部變吉舖

班有錢佬邊會俾人送中
睇下大劉就知

話之佢地死吖，總之我聖誕唔會消費，剩係去黃店

3期好似前果排先會員1000積分換100元3期現金券

到時間間吉舖就正啦

可唔可以幫手令大商場寒冬到落雪呀？

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

地產商與地產商共渡時艱

再加上當記者係賊，態度極不合作

Up

其實可唔可以玩tvb個招，先整死一個地產商其中一個商場（全世界都唔租個個商場），再整死一個地產商，再整其他地產商

垃圾港資做生意就係咁撚短視
喺香港地頭就威威 返大陸就脆低
進軍海外？ 蝕到渣都無得淨

長實搞商場無太古新地咁勁

紅磡整到領展咁 上次塊星期六都成個死城咁

而家開始進入黃色經濟圈既年代

而家係富臨旗下嘅food court,罷食

有就冇人鬥地主啦

來年區議會要動議搞多啲墟市頂死領展

加租啦咁

識玩呀
幫手攬炒 又要誠哥出黎頂

大商場幫手攬炒 最好企硬仲要+20%租 到時成班失業藍屍大軍一齊反政府

入半條既強姦犯

又一城係新加坡公司架

太古同新地商場比，
新地係勁好多嘅
太古太少場

其實間間都唔認，但又一城係仆街之最，由11點半已經同班狗夾戲，一早已經預備好曬等人入

恒基免左一個月，不過因為好多係對分帳無基本租金，所以免唔免都無乜關係。

老細黃就得。

租金有減到 管理費也不加
其實這些指控 可有官方文件出來？
講真 呢期多分化撚拉大矛盾
大家要gv

支持
開得係商場十間有九間公司都係藍

除左太古之外
恒基應該最有人性果間
保安比人拉左都係恒基個場

支持藍加黃減

咁又係呀
唔趁宜家搵多幾個錢
商場裝修筆錢點算

總知未到時候表態者（班大孖沙），時機到，可能黃過大埔。

地產佬係咪弱智
自己玩爛個市 到頭來自己蝕翻

.

川莊? 我淨係聽過山莊

黑警: 救理大1役 活捉千戰俘

冇啦啦彈出嚟講啲九唔搭八嘅嘢，收得錢就做好啲嘢啦肉鳩酸三毛

你醒未？你叫阿布泰生活百貨情何以堪？

操你妈的又浪费一个账户

你是不是老美派过来的间谍？

個底厚就唔使支持咩？人地開邊係marketing strategy 同政見冇關 更加唔好講人地一早就係大商場開

所以點都要支持！！！
佢算係早出黎支持

根本「和你shop」對有d地產商其實冇乜影響，特別係本身靠賣樓同埋寫字樓租金都可以keep住大賺

反而好似又一城果類只靠商場收租就影響最大。

好波呀

唔好玩踢爆啦

好多手足仲 FF 緊誠哥會拯救佢哋

上晒市 減租點同 股東交代

P

地產商會幾有良心丫.

燈到

再搞過商場

Sell hk 咪好大部分靠商場

有人話冇影響呀，減乜能？

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

有咩實質例子?
唔覺商場空置率颷升喎

住金大仙

新城市仲有好多人 SHOPPING 買野

新城市前果排勁攪推廣吸自由含

最好加成倍添

一齊唔好租囉

咁都要問

繼續劈死d 商戶 thx

唔減仲好，幾驚減租，你估攬炒講笑架

笑死人咩

香港金總終於接受網上會員申請啦

狗倉都係，時代、海港城同荷里活都係佢。一個海港城已經佔成間公司收入73%，商場部分已經佔狗倉63%收入。

一收皮，即刻死亡

其實搞商場係要重點搞，唔應該十區咁搞，係要搞到好似又一城咁先得，然後就轉目標，咁樣商場先會驚，先會叫政府回應

有事唔賠。 無事都唔賠。

要清算班地產商啊

幫商場裝下修

唔加租咁有良心

睇幾多間頂唔住都好

嗰啲係地主唔係地產商

香港問題幕後最終黑手終於出場，係時候拉埋地產霸權落水

係唔減呀
你吹呀

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

睇sell hk仆街最開心

咁掂啦，根本示威無破壞香港經濟，明明係港府管理不善令香港排名節節下跌

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

關我撚事 你咪唔好減
攬炒 go go go

痴線